\documentclass[a4paper,12pt,fleqn,twoside]{scrartcl}
%%% fleqn - все align'ы находятся слева

%%% Математика
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm} % AMS
\usepackage{mathtools} % Еще AMS
\usepackage{mathtext} % Русские буквы в фомулах
\usepackage{textcomp} % Чтобы в формулах можно было русские буквы

\usepackage{listings}

%% XeTeX на русском
\usepackage{polyglossia}   %% загружает пакет многоязыковой вёрстки
\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}  %% устанавливает главный язык документа
\defaultfontfeatures{Ligatures={TeX},Renderer=Basic}  %% свойства шрифтов по умолчанию

\setmainfont{Times New Roman} %% задаёт основной шрифт документа
\setmonofont{Ubuntu Mono}
\setsansfont{Arial}

\usepackage{geometry}
\geometry{top=25mm}
\geometry{bottom=35mm}
\geometry{left=20mm}
\geometry{right=20mm}
\pagestyle{empty}

%%% Таблицы
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

\usepackage[usenames]{xcolor}
%\usepackage{color}

%%% параграф начинается с новой строки
%%% http://www.latex-community.org/viewtopic.php?f=5&t=1383
\makeatletter
\renewcommand\paragraph{%
   \@startsection{paragraph}{4}{0mm}%
      {-\baselineskip}%
      {\medskipamount}%
      {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\makeatother

%%% синий подчеркнутый
\newcommand{\blu}[1]{\textcolor{blue}{\underline{#1}}}

\lstdefinestyle{myc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=C,
  alsolanguage=[x86masm]Assembler,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left,
  numberstyle=\ttfamily
}

\lstdefinestyle{mymake}{
belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[gnu]make,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left,
  numberstyle=\ttfamily
}
\lstdefinestyle{myasm}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[x86masm]Assembler,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny,
  numberstep=1,
  numbersep=5pt
}

%% параметры абзаца
\parindent = 0pt
\begin{document}
\begin{center}

\large
\bfseries
Правительство Российской Федерации
\bigskip


Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\
<<Национальный исследовательский университет\\
<<Высшая школа экономики>>\\
\bigskip
\mdseries

Московский институт электроники и математики Национального исследовательского университета <<Высшая школа экономики>>
\vspace{4ex}

Факультет прикладной математики и кибернетики
\vfill

\bfseries
\sffamily
О\,Т\,Ч\,Е\,Т\,\\
\bigskip

По лабораторной работе № 7\\
\bigskip
По курсу <<Программирование>>
\rmfamily \mdseries

\vfill

\small
\extrarowheight=3pt
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
ФИО студента & Номер группы & Дата & Баллы \\\hline
\multirow{4}{*}{Борисов Павел Геннадьевич} & \multirow{4}{*}{ПИ-11} & \phantom{22.22.2222} & \phantom{10} \\\cline{3-4}
&&&\\\cline{3-4}
&&&\\\cline{3-4}
&&&\\\hline

\end{tabular}
\vfill


\bfseries \normalsize Москва - 2013 г.

\end{center}

\newpage
\section*{Задание (вариант 3)}
\subsection*{Задание 1}
Дана прямоугольная матрица целых чисел. Удалить строчку с максимальным элементом.

\subsection*{Задание 2}
Дана квадратная матрица целых чисел.  Упорядочить по возрастанию элементы в столбце с минимальной суммой.

\section*{Исходный код}
\lstinputlisting[style=myc,caption=matrix.h,firstline=12]{matrix.h}
\lstinputlisting[style=myc,caption=matrix.c,firstline=12]{matrix.c}


\subsection*{Задание 1}
\lstinputlisting[style=myc,caption=prob1.c,firstline=12]{prob1.c}

\subsection*{Задание 2}
\lstinputlisting[style=myc,caption=prob2.c,firstline=12]{prob2.c}

\subsection*{Makefile}
\lstinputlisting[style=mymake]{Makefile}

\section*{Тесты} \ttfamily
\subsection*{Задание 1}
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\rmfamily}c|} \hline
\rmfamily Матрица & \rmfamily Ожидается & \rmfamily Вывод &  Результат\\
\hline
\begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
    3 & 1\\ 0 & 3\\ 1 & 2 \\ 1 & 1
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
 &
 \begin{minipage}{3cm}
   \begin{pmatrix}
     1 & 2 \\ 1 & 1
   \end{pmatrix}
 \end{minipage} &
 \begin{minipage}{3cm}
   \begin{pmatrix}
     1 & 2 \\ 1 & 1
   \end{pmatrix}
 \end{minipage} & + \\\hline
\begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
    1 & 1
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
 &
[] & []
 & + \\\hline
\begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
    1 \\ 1
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
 &
[] & []
 & + \\\hline



\end{tabular}

\subsection*{Задание 2} \ttfamily
\extrarowheight=0pt
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\rmfamily}c|} \hline
\rmfamily Матрица & \rmfamily Ожидается & \rmfamily Вывод &  Результат\\
\hline

\begin{minipage}{2cm}
  \begin{pmatrix}
    5 & 2\\ 2 & 1
  \end{pmatrix}
\end{minipage} &
\begin{minipage}{2cm}
  \begin{pmatrix}
    5 & 1 \\ 1 &2
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
& \begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
    5  & 1 \\ 1 & 2
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
& + \\\hline

\begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
    5 & 2 & 3 \\
    2 & 5 & 2 \\
    0 & 0 & 2 \\
  \end{pmatrix}
\end{minipage}

 &
\begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
   0 & 0 & 2 \\
   2 & 2 & 2 \\
   5 & 5 & 3 \\
  \end{pmatrix}
\end{minipage}

& \begin{minipage}{3cm}
  \begin{pmatrix}
   0 & 0 & 2 \\
   2 & 2 & 2 \\
   5 & 5 & 3 \\
  \end{pmatrix}
\end{minipage}
& + \\\hline


\end{tabular}



% Code inclusion
% C: \lstinputlisting[style=myc]{file}
% asm: \lstinputlisting[style=myasm]{file}
\end{document}